唔好忘記少數族裔嘅選票

大家有少數族裔嘅朋友記得提佢哋投票
有好多朋友都唔識中文，記住幫下佢哋
We connect!

推

就睇吓佢地投唔投民主票